痴撚線，女朋友話佢尋晚發夢

夢到佢俾佢鍾意嗰隊男團嘅其中一個成員屌
話唔知點解個條仔有兩條撚，仲好詳細講咗佢哋嘅過程俾我知

雖然好好笑但.....我都唔知應該係笑定喊好，其實咁樣算唔算帽咗？？

感建分

起起你底 先發現你係個無女既毒撚 黎連登開ac博乜？

呃吓自己

你條女琴晚都冇訓，點發夢

兩條撚
咁係一條閪窿一條屎窟窿
定雙龍入洞？

帽事既

可能佢需要你不過夢確實好撲街，有時係會幻想到d現實無可能嘅事多過合理嘅事